現場問：知唔知鄉黑最新位置

下次搵有車巴打吊住佢哋尾得唔得